投降吧我沒有辦法投注沒雷拉一日

唉 無雷西日子點過

沒有莫雷拉的日子第一天

有什麽潘頓代替你
然而拉馬更加可怕

為何拉拉不跑

講咩牙 我bb好有鬥心架

今日買小妹算

存餘尚有 提不走 全all in落駿馬

你今日執幾多？

邊間教會